頭先見到3件垃圾

睇下條路幾窄，佢哋行埋泥時我特登打橫企中間玩手機，
帶頭個個叫我借開，我冇野佢地，咁佢地就打側行，
頭兩個側身過咗我，最後個隻狗扮L哂野正面行同我撞手脾，一早估到你會咁做，習好馬等緊你條仆街冚家慘，
佢一撞我佢成個人企唔穩側左，一隻腳落咗行人路
好很爽，可惜冇人影低

佢哋真係可以當見唔到你
然後逼你自己避開

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！